求車cam - 北角電氣道

有無人在9月12號，下午12點左右，揸車經過88電氣道，車cam影到一個私家車和的士的交通意外🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀

Tg: @thatsmypotato

如果一宗交通意外涉及的士
咁基本上一定係的士錯

12點就得中午同凌晨，下午嚟講呢...

幫推

你無防禦式駕駛

11:59am
.
12:00nn / 12:00pm
.
.
.
11:59pm
.
12:00am